# README #

Работа с зумом для камер с поддержкой протокола VISCA

### Запуск? ###

* Скомпилируйте или скачайте [скомпилированный файл](https://bitbucket.org/alna_irej/viscasony/downloads/ViscaSony.exe)
* Перейдите в командной строке в папку где хранится ваш исполняемый файл
* Запустите файл с параметрами командной строки. Первый параметр - COM порт к которому подключена камера. Второй параметр - зум в процентах. Пример: ViscaSony.exe COM3 50

